
                      Muy buena película si no vas con perspectivas de encontrarte algo parecido a HP. Muy buenos personajes, interpretados a la perfección por sus respectivos actores, que logran hacernos empatizar con ellos fácilmente.
        
            